我只想有個籍口週圍走

話說我有時自己一個好想夜晚揸車週圍去，香港唔大，唔係赤柱，黃金海岸就西貢，想去嘅地方都去過。有人提議過可以去做uber 但無奈㗎車又唔合條件。
所以想上嚟連登問，如果我當係大家係朋友免費接送一程，當有個原因週圍揸車法律上有無風險？我只不過好想有個目標夜闌人靜嘅時候揸下車。

唔收錢都ok

成件事個point就係唔收錢,你提地方我去做

唔使錢
實有人制架
不過安全問題冇保障
你諗下點保障番大家

有無提議？？？

講真咁大個人自己承擔啦
真係當人司機咁用咩

其實擔心我覺得係有理由嘅，但我實在諗唔到可以點保障。。。 keep 住update?

車我ok?

利申：可邊揸邊含你

嘩屌 我驚埋你個份不了

買保險

正常每一㗎車都應該有保險，但係保障不了人生安危，只能講我揸咗五年車無出過意外

屌免費司機算係咁啦

使唔使整埋lunch set 按摩椅比你班撚屌歎呀

我歡迎大家提實際意見去保障件事嘅

一開始比身份證留低個名同車牌都夠啦

驚撞車無保既只能講no free lunch

又想免費又驚出事就坐翻mtr唔好搞咁多野

我都鍾意坐住車周圍去 但同你無乜野講個感覺會唔會好Odd 唔講野又會變到好似坐的士咁 所以不了

其實如果件事變做你提一個地方我去幫你影相會唔會正常啲？

咁我建議你網上直播內車cam+google map share location

但講真你如果係真絲
雖一最保障真係只載絲

唔記得咗講，我係巴，sorry. cam 加Google map share 咪變咗以前嘅viutv 吹晚風？ 同埋我想去香港唔同嘅地方

真心男友老狗有架車都保護唔到自己……
你點享受自由

我嘅保護係保護你地
我自己無擔心過自己，我講個信字算

車我，怕你老味

邊度去邊度

組隊由荃灣海濱沿岸去元朗食晚飯
咩T-Park、上白泥之類一次過去哂